如果要挽回民意，要用跪地方式表達意見

進入政府地方要跪地懇求方式先達到效果

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

否則我諗唔到阻到市民又唔會俾人話搞事既模式

依家和理非撚已經全面進場，突然多左好撚多

難分曲直

要幫所有出入稅務大樓既人奶鞋底道歉